#李靜儀 杜小喬 陳法拉 苟芸慧 謝安琪 陳瀅 18-19 LIHKG香港超級女神聯賽第25輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

謝安琪 : 陳法拉
鄧麗欣 : 陳瀅
李靜儀@SG : 倪晨曦
杜小喬 : 朱千雪
馮盈盈 : 李佳芯
陳嘉倩 : 麥明詩
陳穎欣@SG : 苟芸慧
沈卓盈 : 林嘉欣
張曦雯 : 文詠珊

超聯第二十四輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港超級女神聯賽第25輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-3-2 12:06am-10:06pm

(8)謝安琪vs陳法拉(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:07am-10:07pm

(12)鄧麗欣vs陳瀅(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:08am-10:08pm

(13)李靜儀@SGvs倪晨曦(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:09am-10:09pm

(17)杜小喬vs朱千雪(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:10am-10:10pm

(6)馮盈盈vs李佳芯(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:11am-10:11pm

(16)陳嘉倩vs麥明詩(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:12am-10:12pm

(18)陳穎欣@SGvs苟芸慧(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:14am-10:14pm

(11)沈卓盈vs林嘉欣(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:16am-10:16pm

(10)張曦雯vs文詠珊(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪超聯賽程

26.

2019-3-9

杜小喬 : 沈卓盈
麥明詩 : 馮盈盈
陳法拉 : 陳嘉倩
倪晨曦 : 鄧麗欣
文詠珊 : 陳瀅
林嘉欣 : 陳穎欣@SG
苟芸慧 : 李靜儀@SG
李佳芯 : 謝安琪
朱千雪 : 張曦雯

27.

2019-3-16

鄧麗欣 : 陳法拉
李靜儀@SG : 朱千雪
馮盈盈 : 苟芸慧
文詠珊 : 倪晨曦
陳嘉倩 : 沈卓盈
謝安琪 : 麥明詩
陳穎欣@SG : 杜小喬
張曦雯 : 林嘉欣
陳瀅 : 李佳芯

28.

2019-3-23

杜小喬 : 李靜儀@SG
麥明詩 : 文詠珊
陳法拉 : 馮盈盈
倪晨曦 : 陳瀅
林嘉欣 : 陳嘉倩
苟芸慧 : 張曦雯
李佳芯 : 鄧麗欣
沈卓盈 : 陳穎欣@SG
朱千雪 : 謝安琪

29.

2019-3-30

陳瀅 : 麥明詩
鄧麗欣 : 苟芸慧
李靜儀@SG : 沈卓盈
馮盈盈 : 朱千雪
倪晨曦 : 陳法拉
文詠珊 : 李佳芯
陳嘉倩 : 陳穎欣@SG
謝安琪 : 林嘉欣
張曦雯 : 杜小喬

30.

2019-4-6

杜小喬 : 陳嘉倩
麥明詩 : 鄧麗欣
陳法拉 : 陳瀅
林嘉欣 : 馮盈盈
苟芸慧 : 謝安琪
李佳芯 : 倪晨曦
陳穎欣@SG : 李靜儀@SG
沈卓盈 : 張曦雯
朱千雪 : 文詠珊

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

好

連場大戰

good

我今晚去左個地方 所以完場時會簡單地計左分先

61-79
37-94

61-79
37-94
35-90

61-79
37-94
35-90
19-116

61-79
37-94
35-90
19-116
50-85

61-79
37-94
35-90
19-116
50-85
81-40